Hunter嘅生意拍檔本人受訪爆料證實Joe係知情。左膠：fake news！！

爆大鑊

Jim Biden（Joe嘅親生brother）喺個Chinese deal到攞左20%share，Hunter又攞20%Share
(可想而知Joe Biden幾咁fat）

而Jim Biden同時declare自己係Joe Biden嘅political advisor

Email提及Hunter要分比"the big guy"

幫手retweet個訪問！！！

真係好睇唔過眼 comment勁多左膠扮盲

推

可能係真盲

有無諗過美國都有五毛 4chan先係真正民意

信嘅就唔係左膠

你熟唔熟美國政治？你有冇去過美國？
拜登醜聞美國人當笑話炸
你講既數據我搵唔到，民調拜登贏緊
連登仔圍少啲爐去Reddit睇下人地點諗
侵既造勢支持者根本來來去去都係同一班人
拜登根本98%贏緊，係連登仔唔願面對

Have you been to Xinjiang? It's the most beautiful place in China

Btw拜登訓住贏

Retweet

聽完Biden 既演講好感動

岩啊拜登必勝
總之連登撐侵既都係圍爐

咁多年以來 見住班左膠不停利用人地既努力黎拎光環 到左今日比侵侵一次過揭哂佢地底牌 成年事真係精彩

兩黨共識撚：不介入選舉，唔好激嬲民主黨唔好令美國人反感 香港人舉美國旗都會令美國人反感

中共不斷送錢比民主黨權貴家族旗下嘅公司，不斷動用國家機器左右美國政局，媒體同社會（甚至特登叫條𡃁塔利班公開支持侵侵，想激起美國人對侵嘅怨恨 令侵落選）
而香港人連retweet都話介入人地選舉唔太好。宜家唔係君子之爭，而係決定你同我將來命運嘅一場選舉

任何有良知嘅人 都唔應該喺呢刻沈默

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，直頭係中共喺美國嘅照應

連委內瑞拉人 伊朗人⋯被極權壓逼 被民主黨出賣嘅各國嘅人 都願意公開支持侵 香港人呢？[size=4]自己censor自己咁搞笑？諗下係邊個最唔想你出聲[/size=4]

連委內瑞拉人都發聲支持侵，話侵係佢地last hope

日本人手足Yuko san親身去美國支持侵 傻鳩港豬：不介入 唔好激嬲民主黨

仲有班DC media不斷censor不利民主黨 同pro侵嘅資訊

幾環保

咩啊,明明多左兩行登粉既常用駁論
我有做RESEARCH架

登粉們